今日係共產黨送大禮俾拜登既大日子

香港人點都要俾D表示